毛記仲有冇可能升返？

唉屌當交學費

冇

無

依幾日紅日可能係小妹人生中過得最長既幾日

憑咩升返呀？呢d 妖股cap 完水後永不反身，過多幾年放風賣殼再cap多鑊

垃圾股靠新股潮上價
不過其實有增長潛力
2蚊附近抵玩
不喜請屌

幾錢入

佢條數都未賺錢，有排

呢篇巴打寫得幾好
可以參詳下
唔知你咩位入
答唔到

每次抽新股都特別多呢類post
證明不斷有人乜都唔識，趕住入市炒新股

佢叫100毛就真係值100毛咩

呢排fb都少見咗佢哋製作嘅廣告啦

仲有東方星個show

牙朗現在怒屌女友

入700好過啦

再跌再溝， 溝到最後你或成最大嬴家

現家仲升緊三四倍

50合一咪升返囉